公屋仇女雞蟲控制狂毒撚都溝到私樓護士妹妹

都唔緊要
但你仲要殺撚埋佢
對唔對得住我地毒撚手足？？？？？？

吳欣鍵(殺女友師)

佢好似成10個女朋友

自卑廢柴就咪撚拍拖啦

呢個係社會問題

社會問題所以就可以殺死自己條女？

之前有巴打話佢有型係靚仔黎

個巴打一定好樣衰

Who

@欣鍵哥

56

唔識 5 six

咁咪拉尻佢羅，反正呢啲事來唔來就會有一單

公屋仇女雞蟲控制狂毒撚

條仔愈廢，條女愈鍾意，母愛大爆發

吳欣鍵你都56

無上連登幾日

偽毒 有街出

叫左你唔好上咁多連登，講到月入5萬都唔敢溝女咁，溝女比你想像中易，只要你幽默識講野同唔好太醜

毒撚唔好ff啦

但佢個樣幾型仔

型過你既